［行街］重申一次，海港城四通八通又多野買

點都好行過sogo啦

唔好再問去邊行街

小心d過海

你知d暴徒幾無人性啦

小心班綠色暴徒

一齊六點 十八區商場集合！

樓主喺邊？拉鳩哂

冷氣軍師又贏

你係邊？
又有一堆人俾人拉
你個良心去左邊

樓主on9

多野買又多野食

好多商場後門企滿綠色人，自己睇路啦